[咸爺一定續約] F1 2021 季前討論區 5

Provisional 2021 Season Calendar (Updated 12-01-2021)

2021 Season Driver Lineup

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes)
TBA
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W12 (Launch: 02-03-2021)

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B (Launch: TBA)

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35M (Launch: 15-02-2021)

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
(Launch: March)

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
A521 (Launch: February)

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP) 「痴線仔2號」
SF21 (Launch: TBA)

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02 (Launch: 19-02-2021)

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41 (Launch: 22-02-2021)

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「沙皇炸彈」「真．兒子」
VF21 (Launch: TBA)

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW43B (Launch: 05-03-2021)

反叻大事記

Blocon Block 人錄

LM

唔好叫人毒販

咸狗份約傾成點

季前都推爆4個post
靜待咸蛇續約

有湯飲o既機會有幾多?

係 0

要揾人整反Nikita大事記

我整咗呀，係唔係整得太差唔想用

改咗名差啲認唔到你

唔鍾意個舊名索性開新po 順便改埋

Ex-Formula 1 drivers Kevin Magnussen, Paul di Resta and Jean-Eric Vergne will race Peugeot's new Le Mans Hypercar in the World Endurance Championship in 2022

PDR 同Anthony Davidson 又可以打下嘴炮

屌

diu le no mo

無湯飲

為russell 默哀

無湯飲 DLLM

出年要聽幾多次Lewis, get in there. Bono my tyres are gone 同 that was a really tough race

23

連登乜7都燈到，係燈唔到咸

Tyres gone之後仲要係咁飛啲最快圈速出嚟先攞命

一年咋

They （保子）race me so hard

頂

但帶住保子10秒以上？

咩lost the power 之後 紫圈

dklm Sir Lulu

開 6 個標題要係 連登都登唔到Sir Lewis

留言已經好多人講congrats 8th World Champion
又有一班人大叫： YESSSSS !!!!
on99

#LewisAnnounced

架車勁撚到咁
佢會走先算啦
垃圾BLM

唔跑前啲點幫到隊友（保子）破風？

簽3年，隨時要叫佢10冠sir

George Russell 變左永續 Williams

開咗唔夠一日啲嘢又要改

都算係咁啦，簽得果一年，講真依家先忽然叫羅素即刻頂咸個位，威記都未必啦，到時咪又要磅水

Toto 就3年，無寫到狗份約嘅details

3個轆都贏

2021 Season is over! 而家仲有冇得買重注狗攞冠軍

Espn 話一年

希望在2022

係 今年又係睇中遊大戰

保住條撚

咸蛇簽得耐既話
羅素生涯應該會玩撚完
羅素份約玩埋今季就完約
威記明顯唔想續 想簽個pay driver
咁黑平唔送公公走既話
羅素份份鐘冇車揸

重穩陣過GME

2021 Driver lineup

Mercedes (GER)
1. Lewis Hamilton
2. Valtteri Bottas

Red Bull Honda (AUT)
1. Max Verstappen
2. TBA

McLaren Renault (GBR)
1. Daniel Ricciardo
2. Lando Norris

Aston Martin Mercedes (GBR)
1. Sebastian Vettel
2. Lance Stroll

Alpine Renault (FRA)
1. Fernando Alonso
2. Esteban Ocon

Ferrari (ITA)
1. Charles LeClerc
2. Carlos Sainz

AlphaTauri Honda (ITA)
1. Pierre Gasly
2. Yuki Tsunoda

Alfa Romeo Ferrari (SUI)
1. Kimi Raikkonen
2. Antonio Giovinazzi

Haas Ferrari (USA)
1. Mick Schumacher
2. Nikita Mazepin

Williams Mercedes (GBR)
1. George Russell
2. Nicholas Latifi

1 年約

活喺Replacement / Pre-race中嘅Race champ

好似係第一次見人賭撚
係唔洗輸

侵侵2020

睇好Vettel 砌贏公公💪🏻

仲有Virtual GP

如果真係一年約 我覺得就預左比位羅素
三年就bye9bye

簽咁短
似想下年再傾份大約

簽咗啦

錢個part 要大咬 點都估到

有無+1先

今年又要場場跪BLM

反而想知之前講嗰啲隊友話事權同電動化顧問有咩決定

唔會啦 平治唔比佢長約 下年最多都係1+1
今年睇下同大牛/AM差幾遠
比得起咸爺錢既 成個F1得兩隊

保子廣告

憑實力搞起BLM，點解要取消

今年收平少少
拎咗8屆再嗌高啲

講真咸爺唔再玩／贏F1 就冇哂牙力嗌BLM ，係佢要平治多過平治要佢，所以佢就算一年都要袋住先

照計平治22年一定有位嘅，就算咸狗唔走都應該會飛保子，尤其樓上話羅素就快完約嘅話

係驚阿濕鳩爵士又彈出彈入同真係有話語權揀隊友姐

Not enough diversity.

等睇合約detail
如果又優先續約又有揀隊友權又有管理層職位既話
羅素可以搵定新隊揸

唉嚟緊一年又要聽佢Radio燈9自己冇胎之後又Get in there

屌，又要繼續聽到get in there Lewis, what a race

威記本身今年都想簽pay driver踢羅素 羅素宜家剩低一年約 鹹狗又簽一年約 2022ben屎嘅位一定有羅素份嘅

Red bull漏左Sergio Perez

條仆街擺明想睇埋 2022 架車 develop 成點
覺得可以繼續屈先再簽約，engine freeze 到 2026 咁到時應該簽多 4 年到 2026？

相反覺徥唔對路就割禾青，8屆 sir 退休去維權

無論點 Russell 都 898 ... 因為我諗 Hamilton 點都唔會想/俾 Russell 去同隊

copy 錯

兩位合約戰士

永續威記road to glory

2021 Driver lineup

Mercedes (GER)
1. Lewis Hamilton
2. Valtteri Bottas

Red Bull Honda (AUT)
1. Max Verstappen
2. Sergio Perez

McLaren Renault (GBR)
1. Daniel Ricciardo
2. Lando Norris

Aston Martin Mercedes (GBR)
1. Sebastian Vettel
2. Lance Stroll

Alpine Renault (FRA)
1. Fernando Alonso
2. Esteban Ocon

Ferrari (ITA)
1. Charles Leclerc
2. Carlos Sainz

AlphaTauri Honda (ITA)
1. Pierre Gasly
2. Yuki Tsunoda

Alfa Romeo Ferrari (SUI)
1. Kimi Raikkonen
2. Antonio Giovinazzi

Haas Ferrari (USA)
1. Mick Schumacher
2. Nikita Mazepin

Williams Mercedes (GBR)
1. George Russell
2. Nicholas Latifi

再續個時，黑平應該收返個隊友選擇權瓜。點都要搵人接班

McLaren 轉咗Mercedes

咸蛇佢好驚好似個時第一年係麥記咁 被新人搶哂啲光芒

2021 Driver lineup

Mercedes (GER)
1. Lewis Hamilton
2. Valtteri Bottas

Red Bull Honda (AUT)
1. Max Verstappen
2. TBA

McLaren Mercedes (GBR)
1. Daniel Ricciardo
2. Lando Norris

Aston Martin Mercedes (GBR)
1. Sebastian Vettel
2. Lance Stroll

Alpine Renault (FRA)
1. Fernando Alonso
2. Esteban Ocon

Ferrari (ITA)
1. Charles LeClerc
2. Carlos Sainz

AlphaTauri Honda (ITA)
1. Pierre Gasly
2. Yuki Tsunoda

Alfa Romeo Ferrari (SUI)
1. Kimi Raikkonen
2. Antonio Giovinazzi

Haas Ferrari (USA)
1. Mick Schumacher
2. Nikita Mazepin

Williams Mercedes (GBR)
1. George Russell
2. Nicholas Latifi

而家第一站變到幾時

2021 Driver lineup

Mercedes (GER)
1. Lewis Hamilton
2. Valtteri Bottas

Red Bull Honda (AUT)
1. Max Verstappen
2. Sergio Perez

McLaren Mercedes (GBR)
1. Daniel Ricciardo
2. Lando Norris

Aston Martin Mercedes (GBR)
1. Sebastian Vettel
2. Lance Stroll

Alpine Renault (FRA)
1. Fernando Alonso
2. Esteban Ocon

Ferrari (ITA)
1. Charles Leclerc
2. Carlos Sainz

AlphaTauri Honda (ITA)
1. Pierre Gasly
2. Yuki Tsunoda

Alfa Romeo Ferrari (SUI)
1. Kimi Raikkonen
2. Antonio Giovinazzi

Haas Ferrari (USA)
1. Mick Schumacher
2. Nikita Mazepin

Williams Mercedes (GBR)
1. George Russell
2. Nicholas Latifi[/quote]

一年定三年啊

3月26-28 巴林

1

如果下年圖走就去AM la

威記唔會續羅素啦
上季中都想解約 轉簽佩雷斯
係最尾平治傾掂先話羅素會揸威記揸到完約
今季完季前威記一定會搵pay driver
唔知F2依家仲有邊個係真。兒子

一年

唉
咸神真係咸神
咁都燈唔死 係勁嘅

爸打 你轉完麥記用平治偈
但紅牛個位又唔轉佩雷斯
想點

check pinned

橙平 AM 垃利 大頭

廢圖簽AM份約係1+1
如果AM係有力爭分站既
唔覺得廢圖會走

八屆

如果羅素最後無車揸，真係sad過鳩堡

但佢真係除左黑平之外真係無位

無紅豆湯飲

搵秦仔有秦國資金

永續咸sir

唔好咁早燈

如果照之前啲傳聞講
咸蛇有隊友選擇權/否決權既話
即使唔續保子 亦唔代表羅素可以上到黑平
分分鐘咸蛇揀Latifi

之前好似傳要一年2500萬人工 係車隊有更大權力同埋要部amg project 1

如果真係揀latifi, benz 都唔會批啦最多俾你拉飯丼返嚟

個條款應該係benz 比幾個人名咸揀，你咁多個都唔啱就benz 自己入面揀一個

Sir 有話語權就應該唔會比RUS上

一年約應該唔會有隊友選擇權啦
2022咸仲係唔係benz到都未知(雖然99%唔會走)
但萬一真係唔再續唔通仲可以比佢揀下年邊個頂佢位咩
只要benz踢走公公升左素素然後先再同咸傾2022新約咪得

Merc話冇選擇權

多謝大家支持

仆街，無湯飲

你舊名係咩

其實我覺得只要保子一日仲係toto做經理人
就唔會咁容易離開平治體系
大膽預測冇車揸既會係羅素
羅素準備2022過埋去揸DTM啦

唔會啦素素咁有料

淡友mode:
隊友太渣，唔可以作準
Sakhir 條賽道太宜，唔可以作準

鹹美頓, 我細細個就聽過呢個名

藍籌都有得唱淡

唔關F1事
有日想改無啦啦改到

Lewis Hamilton dominance could bore fans

BLM有括免權

睇下紅豆巴

羅素要落DTM但Lat有得留F1的話，真係唔撚睇

We race a$ one 咗咁耐都未慣？

素素既經理人係邊位？

咸狗好似簽一年

Wolff
Wolff, who manages Russell, has been in talks with Williams about the driver's future.Oct 24, 2020

Toto：公字我贏 背字你輸

風水輪流轉啦 睇下點第一年上大隊就贏個世界冠軍隊友

整合：
1. 份約上年聖誕已經開始傾
2. 咸同Benz 會聯合成立基金，旨在賽車運動推廣多元性
3. 雙方都同意簽短約保留彈性，咸可能想一年後改做其他嘢，但唔代表咸唔再代表benz 出賽
4. 合約無條目承諾唔請Max

4. 直情講明咸無得否決隊友選擇

"First of all, there is a substantial regulation change in 2022.

"We also want to see how the world develops, and the company. Plus on the other side, it's because we kept it very late.

"There are uncertainties in the world that affect the way that the sport can operate, that have an influence on our revenue, TV monies, and on sponsorship income," he said.

"Daimler, Mercedes, is in a huge transformation towards electric mobility and that means investments. So we are living in a financial reality that is very different to what it was a few years ago.

"But having said that, we are totally in line, Lewis and me and the wider group at Mercedes about the situation. So there was never any discrepancy in opinion.

Toto暗示黑平唔玩？定我諗多左？

我諗個一年約就係benz 想放咸去其他電動賽事

FR升f2掂唔掂㗎

平治好似應承咗會玩多至少3年(即係玩埋2023)

咸蛇可能一年後去從政

你係咪講緊今年入Renault嗰個新人rookie

同埋果啲rookie都係跳上F3
佢贏個洲際冠軍就直升F2

同屆

從政 for大英入返歐盟？

定係 致力減少F1賽事廢氣排放？

當然係幫黑人係英國爭取更多權益

佢已經夠super licence point

Lewis Hamilton champion of the world

應該係近年跳級跳得最快既車手
19年仲玩緊F4
21年已經鬥F2
仲要有埋super licence
變相下年升上垃利系F1既位又多個人爭
ilott 舒華文 岩士唐 同埋佢

希望俾佢知 喺英國家鄉交返收入稅增值稅已經可以幫到好多人

好多黑人基層家庭係冇架未交VAT嘅私人飛機可以帶你長居歐洲低稅區

離開咗fda啦 傳緊轉會去其他academy

佢quit咗拉利青訓

今年睇大頭，澳橙加埋紅牛

你講緊邊個

準備頭兩場小保子贏完話自己今年點唔同
之後咸一直贏到尾拎冠軍

如果轉入紅牛青訓既話
得vips同佢爭上F1

直覺覺得保子會兩場都硬唔到....

頭兩場唔係小保子硬起來
係咸sir未ready俾小保子偷到雞
第3場咸sir就會戰勝歸來一直贏到尾

羅素係咪冇機podium甚至分站冠軍

咸同Max同一隊睇怕都冇機了

[F1] Hamilton終於續約 外加隊友選擇權
-
早前7屆世界冠軍Lewis Hamilton和Mercedes在合約上談不攏的傳聞鬧得沸沸揚揚，#Hamilton 一直希望年薪加到5000萬歐元一年，但Mercedes據報只能給出4000萬歐元的年薪，雙方談判一直膠著，#更有傳雙方預期在開季之前才能完成簽約。
-
不過，隨著合同內容在今日正式公佈，一眾Hamilton車迷可以放下心頭大石。據了解，是次合約為1+1合同，並非Hamilton之前所希望的3~4年長約，年薪也維持在4000萬歐元。雖然合約金額不是Hamilton和其團隊所希望的，#但Mercedes在合約的其他條款中可謂誠意滿滿，具體條款如下︰

1. Hamilton擁有隊友選擇和否決權（這被指是針對Verstappen）

2. Hamilton擁有優先續約的權利

3. Hamilton在其頭盔和賽車服上各一個自己的廣告位

4. Hamilton有權取得Mercedes廣告費的10%代理佣金（因為他為車隊帶來了Tommy Hilfiger的巨額贊助）

5. 在平權運動和非賽車活動上，Hamilton將有更大的自由度
-
雙方完成簽約後也代表今季車手市場的最後一個懸念正式告一段落，而對此Hamilton表示期待下一季的到來：「我很高興能與Mercedes繼續合作，這裡有最好的團隊，最好的賽車。我們過往幾年一超並肩作戰，也完成了一堆不可思議的事情。簽約後我期望大家可以一起努力創造更多的記錄，#為Mercedes的成功推向另一個境界。」

而車隊領隊Toto Wolff則表示︰「我們和Lewis （Hamilton）繼續合作是相當合理的事，不過因為經過了非比尋常的2020年，我們必須進行更細膩的討論，#因此我們決定先簽下一年新合約。不論如何，很高興能與Lewis繼續合作。8年前，我們和Lewis開始了這一個旅程，途中寫下了大大小小的記錄，#但現在我們雙方都依然非常飢餓，希望之後大家合作愉快，並一起寫下更多歷史篇章。」

「咸蛇佢好驚好似個時第一年係麥記咁 被新人搶哂啲光芒」

仲唔係講今年個Renault新人

佢係young driver唔係rookie

楊齋化

fing下條撚先

唔係無得否決隊友咩？

玩埋2023即係要跟住新例整車 無啦啦咁樣為咗一架develop好似唔係太合乎經濟效益

Concorde agreement 有效期到2025

冇效力一樣可以除時話唔玩

簽咗合約就有法律效力，車隊違約可以俾FOM 告返轉頭

唔玩可以賣盤袋錢走人既

K.Mag 將會代表標緻車隊參與今年WEC
同時標緻亦公今年參賽名單 有迪雷斯達 Loïc DUVAL Jean-Eric VERGNE (兩屆吱吱吱冠軍) Mikkel JENSEN Gustavo MENEZES James ROSSITER

賣盤又得比錢買斷走又得
I mean 冇效力嘅意思係冇規定一定要嗰隊自己玩落去

lm

睇番sakhir嘅inside track素素真係好慘

經過：保子，素素is faster than you

結果：Get in there 8-time champions Lewis!

咸點會驚benz簽max做隊友
benz仲驚過咸啦 試過一次silver war仲唔夠咩

有咸嘅地方就會有teammate of rivalry

前艾朗 中畢頓 後羅堡
次次都係咸諗盡辦法拖死對家

俾番碗紅豆尻湯我

呢條黑鬼真係車壇閪人. ocon都好過佢. 起碼唔係偽君子

2021賽季已完，又睇咸狗場場遊車河get in there

Boring

秦仔一定做到DTM Champion

Next year......

渣垃利， 唔包尾偷笑啦

冇睇dtm 幾年，今年可能睇番

睇F1.5

GT3好似都係平冶/波子德國廠天下

gt3/4 其實都悶，tcr 先叫好啲

GT3啲BOP 喺 Nurburgring 贏咗車，嗰款車下年會喺澳門被nerf，喺地球另一邊鬥車照俾人加磅，地圖炮嚟

得保子先至頂得順佢

保子：我都係打份工

一直覺得BOP好撚on9
根本Sandbag Challenge黎

老老實實都同佢背景有關

圍場中有有都係非富則貴，唔玩F1咪返去做banker做家族生意 或者去玩其他嘢

但咸McLaren時間如果被McLaren飛就好難搵到下家
一嚟因為佢係M記系統Ron Dennis親生仔
二嚟到宜家拉利應該都唔會揀有色人 有啲車隊都係比較保守 呢樣係真
所以咸2008年新人嗰時唔阻事俾Alonso碌個fastest lap，咁就真係會俾佢拎多個WCC 再俾佢比下去，身上面冇獎旁身幾年後分分鐘Williams / Renault都唔理佢（講緊嗰時）

到Merc時期
Rosberg車技應該係點都低過咸嘅
但係咸真係輸人品
飛個亞軍帽俾人 2016年俾Rosberg追到貼嗰時就話車隊資料傾斜去咗Rosb度（其實可能真係，但Rosb前三年都冇講過呢啲說話）
轉頭就去參加UN啲大NGO節目 推崇世界和平 （跟住再逃稅漏稅）

咸好明顯係平時就care the world, we race as one
但係一到關自己事就枱底同你死過

Alonso都係咁 但係人哋就光光明明做出嚟
你阻撚我做fast lap 我就唔做fast lap前過你入pit再block你五六秒
我唔鍾意你 我就去FIA講 因為我係唔鳩鍾意你 我係problematic 我認

咸就...
巴拿馬文件曝光之後仲可以將慈善事業推到國際
佢係有狼性嘅
但係好明顯佢個腦配唔上佢個野心 自己做起嘢上嚟四處露風
唔係Toto呢班辦公室大班 佢死咗好耐

BOP 完啲車頭貼尾好似好緊張咁，其實都只係巡遊緊

睇WRX 就真係刺激

幾撚閪黑先可以咁...

ham forever

Is Mercedes's year

我發覺好多最top黑人運動員都係咁虛偽

ham lbj

Btcc都好睇
Push to pass真係係咁bump人
真碰碰車

保子表示年年有分站贏下
仲有成千萬落袋
只係要每季開季硬一兩場
黑平就會走嚟同自己續約
然後又可以hea住揸

破完老舒紀錄
新制睇定再算
分分鐘退休

去選總統囉屌佢

個新agreement有annual break clause, 係可以隨時唔玩

其實唔一定
羅素冇贊助商係一大問題

RUS 靚仔過條老mk都R唔到sponsor, 真係慘

中遊好睇橙平綠平爛蕉大鬥法

唔跑哂都有

2021仲有冇得咁玩難講，羅素

當紅色車死㗎？ 中遊大戰都唔預佢

紅色車有叻做no.1 今次一定然

紅色車應該鬥上遊，除非唔係

紅色車可以落返去鬥FF (Formula Ferrari)

我係咪踩親呢度某幾位巴打？
一講咸 同 拉利就好易中負皮。俾負皮我唔係問題，但話個原因俾我知都好

咁快就中負皮

你反咸 你歧視黑人

呢到有邊個唔中負皮但佢哋又唔會反駁我哋

呢度不嬲有班迷叻仔 邊個踩襯佢地條尾就瘋狂追住負皮

以前細個金毛幾靚仔

可惜佢冇寫F1 GP winner / F1 champ

仲要寫左藍色同F1

Alpine

middle name係william 有啲嘢真係整定

今年引擎部件好似限制咗除非有能力係開季前解決曬所有問題唔係都係等2022年大改

以後想做f1車手要改埋名同選岩色

啱啱先睇到Fox+收左皮
仲有冇邊到有得睇新一季

反咸 反叻 返秦 一律等收負皮

Fox 仲有，join now

反咸唔係收正評咩？

GP2 engine

我迷鹹大隊長

點申請?用Now E?

迷叻喺到好惡

迷秦仲惡，秦彈返起少少就串串貢

你記唔記得有人迷咸迷到洗板？

我係join now超級定星級體育組合會包埋，now e冇用要等其他師兄答

小米

我記得
都好幾季前

好似係18 德國，俾佢洗板洗到手機彈app

少事啦
睇番上年Spa個Po
視負皮於浮雲

自己有兩件redbull+puma嘅就支那
麥拿倫有一件都係支那
alfa+benz+alpha tauri就土耳其
雷諾有一件就北非摩洛哥

洗唔洗咁癲

引擎佈置分別

F2記錄片 等dts嘅可以睇住呢個先

咦原來已經冇咗

冇嘢自膠仲有得睇

兩個方案我會偏好 Honda / 黑平個方法

在座一人俾十蚊

約條友出嚟
搞大件事

呢架好似唔洗咁貴架喎

睇到第4集
講Hubert

夠薑就將小米粒電擺落加W12到

憑咩咁貴，仲要係垃利

係選皇帝。屌鳩英女王世襲。迫英女王襌位俾佢。成就BLM大藥。

帝國毀滅

「大陸嘅野會爆㗎！」

自膠

係「大業」先真。

黑人獨裁專政，其他人種應該都要臣服於黑人

又要睇多年咸蛇

講多幾年

永續咸狗萬世不朽
黑人獨裁專政萬歲！
BLM係道路真理生命

就算自嘲都幾地獄下
不過其實係張潤衡filter

咸命貴

識笑落地獄

依家睇F1係咪得返Now揀

[F1] 2022年會有2隊新加入F1?
根據摩納哥傳媒報導，有一隊剛成立的「摩納哥F1車隊」（Monaco F1 Team）正尋求於2022/23年加入F1的大家庭。而在亞洲，也有一隊叫Panthera Team Asia F1的車隊正在籌備加入當中。
-
據了解，摩納哥投資公司的創始人，富商Salvatore Gandolfo是這次事件幕後推手。而他的計劃已經得到了摩納哥汽車俱樂部（Automobile Club de Monaco）的批准，#並得到國內皇室的全力支持。
-
除了充足的資金和皇室支持，是次計劃的陣容也相當鼎盛，前Ferrari領隊兼前Super Aguri車隊總經理Daniele Audetto是參與該項目的負責人之一。而車手方面據報人選已經定好，前F1車手Pascal Wehrlein（現效力於Formula E 保時捷車隊）和 IndyCar車手Alex Palou（現效力於Dale Coyne Racing車隊）將會為車隊出戰2022的F1賽季。
-
此前車隊曾打算於2021年就加入F1，團隊更早於2019年就和FIA商討加入細節，以了解新的預算上限（Budget Cap）和新的技術規則。然而由於疫情的關係，新規則被推遲至2022年，因此車隊改變了計劃，#並利用多出來的時間加緊研發戰車和尋找贊助。
-
另一方面，一早公佈希望在2021年就加入F1的Panthera Team Asia F1 Team雖然未能在今年如願以償，但車隊老闆，兼前SMP Racing領隊Benjamin Durand表示 #依然不會放棄在2022年加入的機會。
-
他在最近的訪問中說︰「這計劃依然在進行中，我們依然希望F1有一隊來自亞洲的隊伍。我們現在有一支很棒的團隊，大家正在一起努力進行研發，資金鏈也非常健康。2022年（加入F1）繼續會是我們的目標，#但一切還需要看FIA的決定。」
-
這支創建於2019年初的車隊在銀石（Silverstone）附近建立了一個車隊總部，有傳他們早已和 #Renault 達成了引擎上合作的協議，並將會採用類似於Ferrari - Haas方式的的合作模式，即他們將從Renault那裡獲得大部分組件，例如變速箱和剎車管，而車架則交由 #Dallara 製造。
-
雖然兩支車隊都在努力希望有朝一天能加入F1，但進軍F1之路未必如他們想像一般容易。F1官方今年訂下新規則，未來新加入的車隊必須支付多達2億美元的「入場費」，#費用極其高昂。而且新規則也未必對他們有利，2010年利用新規加入的3支車隊在短短5年之後便全部退出F1，#而他們5年之下連1分都幾乎拿不到，可見新車隊的F1之旅一點也不容易。
-

Panthera Team Asia分分鐘係支那隊
目的就係比支那周有F1揸

14億人的驕傲

阿叻有後路

FOM 仲要po 番出黎

收視保證，唔po 先傻

鹹既狗屎運比佢手車更值錢

應該得支那先咁on9燒錢落去f1

出現過Force India, 點可以唔整支 Force China

認真分析

第一
支那冇base audience去支持呢個運動
唔似羽毛球乒乓波咁係人都識

第二
Develop formula one 係對支那汽車界冇幫助
連引擎都要買Mitsubishi啲貨尾 無V8定V6 develop完都唔會大量用到
呢樣同上面政府政策係有關

但係點解印度會整到
因為Force India個老闆係真係印度貴族嗰類
手上面有航空公司 有酒廠化工廠
啲錢係佢自己嘅可以駛到出嚟

支那社會強調國有資產
冇人敢咁高調燒錢俾境外

支那要面咪得 有支f1車隊幾威，加上F1左膠化，大會肯定想搵多啲人種玩，到時等睇一堆香港車手爭住拎光環

要面係因為自己本身唔夠Quali 先至搏上位r人俾下面㗎啫

支那大方向都玩新能源，不過到依家都未有一部見得人嘅電車生產緊，遲d睇下NIO係唔係吹大左

支那又唔係冇人睇F1既(之前上海站幾多勝利車迷)
但唔係熱門運動好大原因係中國冇出過車手上F1
(最接近果個已經係馬青驊12/13年做試車手)
咁既然正常情況升唔到上去
咁支那出錢搞一隊 然後搵埋支那周擔大旗
成功完成中國既要面 要威既方向
至於引擎方面 支那隊應該會好似FE咁
拍住間車廠玩 暗地裡抄技術

Sir 呢個銜頭好似係BJ幫佢爭取唔係咁樣玩鳩人吓話

其實印度力量都真係幾勁
由下游爬上去，09年突然有一個pole加個P2，之後成team開始嚟料，可以keep住拎分
V6年代又係唯一一隊中游車隊可以年年keep住上下podium，買俾老豆之前都未至於變返下游車隊，只係資金周轉問題

印度佬好撚堅

佢16年係重同其他爭緊中遊
然後17年就坐穩年度第4咁滯
咁既budget 真係收貨有凸

馬仔係快
問題佢好唔穩定
有時唔識收
ps上年佢俾Huff係東方灣bump果吓勁開心

而家果班唔算狼
90s 果班直頭係cls

屌佢老母臭口組

90年代D高手多到呢。。。

SOPER，CLELAND，溫高雄，PLATO

2022 幻想

Ferrari
Carlos Sainz
Mick Schmaucher 太子登基

Monaco F1 Racing
Charles Leclerc
Romain Grosjean (希望佢可以回歸加盟法語車隊)

Panthera Asia
Guanyu Zhou
Qinghua Ma

19叻同垃利份約去到2024年
同埋Monaco F1 Team講咗用
Pascal Wehrlein + Alex Palou

至於Panthera Team Asia(支那資金+前smp領隊)
咁明顯會係支那周 + 舒華文

摩納哥皇室買起叻叻不難 加上太子要登基, 拉利應該都會成人之美.
佢地講用pascal+alex都成2019年既事, 而家2年後有變唔出奇.

利申:9UP MODE

基本上每支車隊都有個signature 車手
Volvo 有尼爾迅同rydell
Ford 有paul Radisich
Audi 有biela
Alfa 有tarquini
我康有james thompson 同peter cox
日產有david leslie
標血都tim harvey
威龍有menu

太多太多...

俾舒華文上啦 咁樣就冇人同ilott爭

nikita mazepin算唔算得上有signature

垃利邊會咁大方
傳統係撚到個車手完約先放人走

ilott 2022上唔到F1既話
應該就再冇機會上

伊洛特佢 佢無錢

同埋我覺得以前啲車靚好多
啲拉花真係丁到出血

痴線

s1 s2 舊巴西咁嘅款

C1 C2 C3
無可能會用跑街大多數會用嘅C3 C4 C5

呢隊野最差就係顏色配搭點知爸爸買完仲衰

粉紅ok喎

BREAKING: Guanyu Zhou rejoins UNI-Virtuosi for a third season!

支那周

Force India 最靚都係呢個拉花

第二先係BWT Force India/ Racing Point 拉花

唔覺得個layout會咁
太多彎

一個圈幾長

好似話隊team佢屋企有份

30幾個彎 啲車手點記到條track

記應該記到，紐北都係咁記

Team GB好似超班

葡萄牙好似又有得玩F1

預咗啦
威龍青訓好早公佈Piastri上F2
跟住公佈咗Lundgaard繼續鬥F2
自然支那周一樣玩F2啦(重點F3 Asian未必贏到)

racing under the British flag wor
Only his mum is from Belgium

Max under the Netherlands flag lor

麥記幾靚仔 想問吓質地好唔好

John Cleland 舉中指GIF

想聽Team France Team radio
應該好多花生

Gasly Grosjean better

up乜鳩佢兩個仲有stroll都係half Flemish

呢個評論幾有趣，真係由BLM切入去估點解咸狗只續一年

Team Canada = money

已經feel到場車幾閪 咁多灣+咁逼=冇overtake

應該又係一㗎跟一㗎到尾

Team baba

china 周第三年都搞唔點的話就真係步入K記王子後路
我反而睇好倫迪加特同奧斯卡呢兩個

今年威龍又有2個青訓由威龍杯升上F3
所以鬥第2季F2呢兩個今季都唔掂
應該就會被放棄

威龍青訓放唔放棄其實都冇乜分別
自己得嗰2個位 2年內都會畀40歲年輕車手同法國人(ocon/gasly) 霸住
又冇其他車隊用佢副引擎 紅牛又擺到明想買低本田嗰副
短期內都冇乜可能畀到位班青訓上
除非真係新車隊肯硬食2億兼同威龍做partnership
如果唔係就算piastri都係自求多福算

睇返舊年其實副引擎已經比以往可靠
鳩估而家同本田分別不大

I mean佢哋唔係present as Belgium flag
Even if they are half Flemish

例如Lando Norris 雖然佢阿媽係Flanders 但佢係成世都喺Bristol ... （佢老豆係Bristol首富）

Jacques Villeneuve:

Comment咪一早講咗佢哋知呢隊有啲勉強

芬蘭可唔可以要Mika 踢走Bot

55
g持

真Team Fin
1. 公公
2. Heikki Kovalainen

呢幅野個個no1 driver都係左邊 點解圖係右邊

認真便輸了

澳洲隊 韋伯+四萬

55
nikita 撚巴暈

唔係papa stroll 有錢，圖一早無車揸啦，仲想搶呀仔個一號位？

Stroll係善良的撚巴暈

Aka 被大牛迫害聯盟

點解無俄佬隊，話晒有魚雷，Sergey Sirotkin 假假哋都係Renault TD

個個都係經典中嘅經典

爸爸隊 自然個仔先係1號
請返嚟既補習老師係2號啦

因為亞仔先係冧巴溫車手
就係咁簡單

[F1] 2021新引擎還不夠! Ferrari計劃2022年再推新引擎!

此前我們簡單介紹過Ferrari車隊如何在引擎上「作弊」，以及今季引擎的提升方案。（詳情可觀看在Facebook置頂的文章）雖然今季的引擎已經代號為 "Super Fast"，#但Ferrari明顯還在追求更強大的動力，現有指這支意大利車隊在2022年再為引擎引入新概念。
-
據Autosport報導，Ferrari正在考慮為其2022年F1引擎引入一些全新的佈局，#而且會是一種前所未有的設計。據消息人士說，Ferrari內部工程認為如果此嘗試成功的話，#他們可能會改變整個F1格局 (If it works, it will be a game-changer in the sport)。而現在整個項目已經獲得高層高度重視，Ferrari中的兩大巨頭 –– Mattia Binotto和Wolf Zimmermann現正全力監督研發進度，以確保新引擎水準。Zimmermann曾在Mercedes和Lotus (Renault車隊前身)工作，在引擎工程界頗有名氣，Mercedes的V6引擎也是他一手打造出來的。
-
2022年的新引擎有何「改進」？
-
當然，新引擎是好是壞還未有人知道，不過可以從洩露出來的資料觀望一下Ferrari的下一個「Game-changer」。
-
據報新引擎將採取類似Mercedes的設計思路，會將引擎內的壓縮機（Compressor）與渦輪（Turbine）分開放置。但除了這個改變之外，#Ferrari還將在此基礎之上更加激進，工程師打算將壓縮機放置到V6引擎的進氣箱（Air Inlet）內（Mercedes的壓縮機是放在引擎的前端），這會令佈局更緊湊，#從而提高空氣動力學效率。不過由於要把一堆部件塞進進氣箱，引擎中的冷卻器就必須得重新設計，#這也會令引擎冷卻能力比以前下降。這個方案其實和 #Honda 在2015年提出的技術方案（Size-Zero Concept）是相似的，但這設計容易引致引擎過熱，#壓縮機過小的話也很容易做成動力不足，而這也是當初造成「GP2 Engine」的主要原因。

在2022年，我們看到的會是「Game-changer」，還是新一代「GP2賽車」?

-
大家覺得Ferrari在2022年有希望嗎?🤣

#F1 #Formula1 #IGMotorsports #IGRacing #賽車 #Ferrari #Binotto #FerrariF1 #SF21 #Ferrari2022

想知道F1世界的第一手資訊? 想在賽事之先做足功課? 想要精彩的賽後分析? 一切盡在IG Motorsports! 在這裡認識各地的車迷，一起享受比賽!

又衰返幾年姐，無事嘅

即係紅牛想freeze engine到2025正式玩完?

係，因為佢哋唔想泵大水搞副引擎

但係件事好有趣，20年初威龍話想凍結，但係大牛反對，到大牛同康打分手，大牛提議話凍結，威龍即刻話唔得，話大牛年頭話唔凍結所以佢哋已經燒咗好多錢

一睇開頭啲description 就知GP2 engine返嚟啦
成個概念唔係唔會整到 係要好多年先refine到
笨士用咗5年 本田用咗4年 垃圾利要用幾多年呢

你今次早走早著

拉利係衰出貓俾人捉到，但我對佢搞引擎有信心過aero, 四眼佬都係搞引擎出身

所以事實係
唔係Binotto做到team principle
而係冇人肯上呢個位 先輪到佢執住先

咁樣佢前日講：
My position won’t be infinite 就合理曬

因為可能佢都搵緊下家

四眼佬就好似港大袁國勇咁

雖然有自己套theory 但出到嚟真係好柒
而宜家又係difficult time搵唔到人頂 唯有俾佢一直撚落去算

做到Ferrari 呢個位都好難有下家岩佢心水
俾佢搞掂個engine仲會俾aero倒水出返去

Engine搞掂都無用啦
自從james alison 走咗之後無部車aero係得
你睇下部SF90 一味直路快有撚用咩

唔知平治點諗呢

toto: 你哋慢慢嘈，我要離開太陽系喇

有嘅如果快到直路行500KM/H 咁就有得鬥下,不個事實係...
希望今次生性

以依家垃利嘅資質 車快都無撚用啦
一個柒pit輸返突

500KMH 已經計埋7PIT 7戰術 7頭叻 7四眼

7 pit - 好 再整 再慢啲 可以拆落嚟望吓先 再check 下先

500km/h 但個brake 會著火

唔係 架車會自行起飛

賽飛機

為國出戰，爭取同老威爭包尾嘅榮譽

想問下其實car launch除左睇到架車拉花拉成點之外就無咩特別野睇到？ Aero個d都未必影到close slot？

睇到Aero既 你係識mech識fulid dynamics咪可以好好研究
反正YouTip都會有人係detail咁講今年有咩唔同 side by side comparison
都係做吓show啫 訪問吓team principal同車手覺得今年點點點
可能會話2021 is our year etc
重點都係拉花

車隊確定凍結引擎研發

Good!

好期待垃利新engine
一研發錯就4年

Sir Charles Leclerc

launch car, winter test, 同最終第一站fp1 出嚟嗰㗎啲aero 唔多唔少都有啲唔同

咁即係all in or nothing..

笑撚死 仲話垃利研發緊2022年新偈
結果依家就公佈凍結引擎研發

各位巴絲新年快樂，祝大家燈力旺盛

即係平治黎緊幾年繼續火星車遊車河
咸狗繼續get in there

紅牛表示可以鬆一口氣 可以買康打計唔使再洗錢研發

係咪真係有sprint race

有，但細節要傾，21年搵d站出黎試

垃利應該無咁on9瓜
會有d area改得

紅van 同的士嘅分別

垃利咁有影響力點會咁柒都應承

拉利一個7都算
Alfa同Harass都肯先出奇
而家係嫌架車唔夠慢定係想跳船先

任務獎勵：拎分站冠軍有得同摩納哥公主扑嘢

改名巴又改咗名

大獲啦Alpine 出咗statement 大頭喺瑞士出咗交通意外，希望只係小事

alonso

好似無大礙

不過踩單車畀人撞真係唔講得笑，所以我真係唔敢做路權撚

瑞士有最好既醫療 不怕不怕

Inception去緊舒密加個腦度叫返佢起身陪佢玩V6

所以今年先去跑regional 屈分攞super license

大吉利是

F1台巴絲大家 新年快樂 身體健康 心想事成

Fernando Alonso ‘conscious and well’ after road cycling accident in Switzerland

黑氣

鬼有

遲咗好多日先講啫佢

我邊度「又」改咗名

屌 咪又係點燈都燈唔到咸狗
搞到冇紅豆尻湯飲

真係黑氣石

呢啲嚴重起上嚟真係可以收皮，睇文應該係單車撞單車，如果係撞其他可能變咗孝順仔阿朗素

成事恨不得佢真係做孝順仔

吱吱吱仲廢過電車

之前有一次撞到記憶返番左去20年前
嗰陣佢好似啱啱返去老麥
而家返蕉又炒

佢條終點線咁短，得起圍快

好似F1車手特別多非賽車意外
老舒，黑色石，古碧加

隔離Nicky Hayden就係咁。。。

佢地休季都做d高危運動

大頭成身多處骨折？
GuanYu CHOU係咪可以頂上

如果要人後備，搵返鳩堡啦

支那周都未夠分拎super licence

大把後備車手啦
點都未到支拿周

威龍後備冇記錯係Sergey Sirotki
係唔知今季有冇換人

Lundgaard 有super license

係

lm等開季

仲有咁耐先開波，大頭又餓左咁耐，點都會出到啦

Aston Martin 個 marketing 好正，日日 Twitter ig 擠牙膏咁引你，到依家都仲係得勁少 seb5 的相/片 （定唔知係咪等緊佢生返多啲頭髮？）

This is a chance for Alex

可唔可以搵返Hulk返去

個PR比圖開radio屌緊

圖：
圖仔委屈圖仔梗係唔講啦

恩能同傅家俊有官司😂🤣

好似打左好耐

有冇source

因咩事

殘體字

好柒

其實p 落啲牛魔王角到咪得囉

唔係剩係得殘體字，有幾種其他語言算好

睇下benz...

The key objectives for the 2025 Power Unit are:

1. Environmental Sustainability and social and automotive relevance
2. Fully sustainable fuel
3. Creating a powerful and emotive Power Unit
4. Significant cost reduction
5. Attractiveness to new Power Unit manufacturers

The words "powerful" and "emotive" will hopefully resonate with F1's fans who often label the current V6 turbo hybrid engines as unexciting, especially compared to their loud and high-pitched, normally-aspirated V10 and V8 predecessors.

Raising the rev limit, increasing fuel flow or removing the MGU-H component that partly muffles the sound are but a few ways the engines could be made louder or more harsh-sounding.

MGUH一定要Nerf 啦 導致而家好多廠唔玩嘅原因

直接移除MGU-H好過
增強MGU-K既效率
轉V8 V10就最好啦 但怕環保撚既話繼續V6都得既

MGUH cut 硬啦
只係唔明白點樣副偈環保得嚟又平，仲要聲靚，除咗舊ICE 偈仲有咩環保偈係平嘅？

根據Goal統計，尼馬過去幾年喺細妹生日嘅往績：
.
2015: 停賽
2016: 停賽
2017: 傷出
2018: 傷出
2019: 傷出
2021: 傷出

重勁過咸狗

大頭上顎骨做咗手術

話佢撞斷左牙

Bad taste

我見淨係話上顎

又係女司機

法甲球王

好撚hea
突然F1果張順眼好多

1.0直三turbo

垃利有無
垃利咁鍾意大陸市場

但覺得佢提得Environmental Sustainability 就應該唔會轉返v8 v10. 唔知佢1600cc 仲有冇得縮

垃利未有 但大牛有，細牛無

日文漢字

大頭趕得切開季

咁新車發佈同pre-season test呢

話佢preparation都ready,應該pre season testing 都應該ok

可能係線上發佈 但未公佈日子
而家只係得麥記 愛快 平治 威記 細牛 confirm 咗發布日子

威記件T 好似ok

其實今年全部都係網上發佈，係爭在佢請唔請特別嘉賓去現在啫

最緊要係咩 有品牌贊助

現場

垃利年年新車發佈個重點都唔係架車到
係場SHOW到

個樣唔錯，等佢減價買

還我martini 拉花

Cyril被bin C

黑平個新年IG post 頭幾個comment

自爆

ok

收到！

大家記住唔好推

垃利2月26

Confirmed Car Reveal Date:
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021
Ferrari: 26-02-2021
Aston Martin: 01-03-2021 Fake news
Mercedes: 02-03-2021
Williams: 05-03-2021

呢樹開季前都係小圈子 大家都知邊個打邊個

有事一定同巴打壓住

準備睇老麥

垃利原來要發佈兩次第一次2月26，第二次3月10

Confirmed Car Reveal Date:
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021
Ferrari: Launch 26-02-202, Unveil 10-03-2021
Aston Martin: 01-03-2021 Fake news
Mercedes: 02-03-2021
Williams: 05-03-2021

第2次同pre-season test個時間咁近
運唔運得切架車去巴林

舊年係咪好似一樣

珍
唔好推呀大家

花式自爆

屌仲要 teamLH支那
好在從來都唔鐘意佢

咸狗奶共

BLM

萬事得退出 IMSA

唔知爵士知唔知隔離po單嘢呢

Benz: 讓你1秒你都係追唔到我

唔得 咪拎返上年個engine都夠做

好似負engine要加磅改物科

收到

有冇人知大頭炒車單野點

做完手術，休息緊，趕得切開季前操練

彈弓加兩磅

有冇巴打睇緊Asian Le Mans Series 2021?

有KFC王子同Vandoorne

重有Fisichella，又揸法拉利

Fisichella其實都算係all time best of the rest
如果對正Alonso v Schumacher 佢係有力爭冠
唔好忘記佢揸住Jordon啲雞車都拎到分冠

印象中佢係Force India時都間唔中有凸出表現架

Bottas WDC, on9
Vettel staying in Ferrari, on99
非RB老手入alphatauri, on9999

Game入面公公唔知點解好勁

轉隊嗰時啲分就會跌

新年流流唔想講閪野
比個正評算

仲有09年印度力量雞車係Spa 攞到pole 差D然埋

我玩my team挖咗gasly過嚟之後就中下游大執位
kimi去咗細牛、哥桑去咗愛快、羅素去咗Haas、重有我本身個隊友hubert去咗威記

types are gone, enginees are dead

我到而家都仲係好好奇，究竟佢09年係點樣揸住架Force India係Spa攞pole，最後仲可以P2返嚟

好好笑Kimi重要留言話Fact

Ferrari SF21 spoiler:

係咪3點有麥記新車睇?

咸蛇

無知最恐怖

所以話佢黑人憎唔係無理由

佢老細已經知衰改咗tw post 嘅內容，佢好心就跟貼少少

都唔明恩撚做咩成日J佢抗爭
鹹sir根本為利益

聽日

恩能睇得咁透就唔會俾我哋踩得咁勁啦佢fb 啲post 真係呢……

再睇下泰仔，又係成日吹捧佢

正
你直頭 tag F1 同 Aston Martin 啦
應該好反應過就咁放上連登

放過我圖啦

依家仲有咩合法俾錢途徑睇F1

利申: 之前用fox+

Nowtv

Netflix幾時出S3?

我四萬好型
希望今年佢都有po上

話時話今年應該係紅牛綠平橙平黃蕉（可能再加埋紅垃）大混戰

舊年反而係大家最好嘅結果

仲有白牛

新車車呢新車車呢

想睇圖入返火星聯賽 然後perez daddy cash繼續同返中遊鬥

臨天光瀨尿 Penske 2+22個兩架最後一個圈最後一個彎 total loss

今年個schedule冇上年咁正
不過車隊實力拉近咗好似
今年第兩年開始睇F1都未叫做好悶

開季前 你預3月

今晚3點

紅牛冇咗秦仔
正常會帶甩班中遊 係唔夠黑平鬥啫
反而今年應該會仲精彩
中遊變五隊鬥
綠平 橙平 金牛 爛蕉 垃利

Pérez中遊 = push唔到Max = 返細牛3.0

Nascar呢啲真係得撞車好睇

垃利今年火大

我覺得都係得max可以帶甩
checo應該唔得
老麥睇4萬發揮
AM都係睇圖係咪真回塘
雷諾我唔覺得會有太大分別

Yes. 爛蕉應該都係咁先。大頭回歸都幫唔到啲乜。

老麥轉咗新引擎。佢嘅舊Setting會唔會match唔到新引擎？有啲擔心⋯

setting又唔怕既,
車手有車手自己既setting
係驚aero果到同平治引擎唔夾 / 有缺憾
到時又浪費一季
不過上季以老麥既表現, 應該唔太擔心
我估4萬應該帶到好既表現
走左黑氣石之後, 成隊都向上緊
我諗今年老麥既目標都係keep住維持全年第3
話晒舊年都算係好彩

話checo唔得 好大程度係當年係老麥撚唔掂架車
所以話佢撚唔掂架大牛
我覺得可以睇下季前測試佢揸成點先下定論
然後綠平架車夠下壓力既話
咁廢圖即使回緊塘都會有表現

金牛中游都包硬底
我唔太睇好角田一黎就會執到三十幾分

睇下gasly有無大突破，角田就.....間唔中拎到分已經好好

不入流啦

紅牛官宣，正式吃下本田F1動力部門

新聞稿

咁到時繼續用honda個名
定改叫紅牛引擎

賣引擎畀HAAS嗰d喇

haas有細舒，拉利皇太子試honda pu，垃會俾呢件事發生咩，揸完返唔到轉頭點算

後者

Red bull power

咁不如賣畀愛快
kimi揸honda pu應該好過垃利

Red bull

紅牛再賣畀波子

Red Bull Powertrains Limited

係睇篇新聞講到好似係
紅牛打本出嚟比康打繼續玩副引擎
講到康打仲可以拎數據咁款

red bull team

只要太子一日係haas
haas都會用垃利引擎
因為一定會平比佢 同時有垃利既人落嚟幫手睇住
至於愛快(沙巴)講咗好多次想脫離垃利系
但依家受制於kimi同gio 冇得換引擎住
但今季兩個完哂約 加埋引擎合同完約
到時愛快轉唔轉引擎商 但轉都似轉雷諾偈

唔出奇呀，不如無限接手再搞落去

應該有協議唔可以咁做

私底下冇人知

其實應該好睇愛快到時簽咩人？

spygate咩

其實都估到 F1宣布凍結engine 研發 紅牛遲早會買honda engine 嚟跑跟住落嚟嘅幾個賽季

不得了

冇25仔就係既
有既話又上演一次間諜門

牛年

我覺得紅牛名
背後條水就唔係紅牛出
我當波子科水，之後波子整埋支廠隊落場
紅牛都有aero做賣點
等於佢地用平治偈，
平治一樣擔心會唔夠紅牛黎一樣

沙巴係想車手方面可以自己決定
唔想比垃利有話事權
但垃利仲有咁多青訓要上位
唔排除比個超低價沙巴繼續用

其實用合作形式都可以嘅？

跟返幾年前Tag Heuer個business model, 賣冠名

波子應該唔會想合作黎贏冠軍
話晒都叫大牌車隊

康打賣盤畀紅牛單嘢，我比較想知 @成事 有咩comment

但無理由2026大改前入局喇

重有5年時間 唔知佢地諗咩
不過係我個人覺得姐haha

Honda雖然個名唔喺度，但係副計仲喺度

仲記得Jordan隊嘅黃色戰車用本田無限。

好似早咗一年大改
2025年引擎大改

正如之前fayetv分析，無理由明知重有幾年就大改例先入嚟，重要由零開始同三間搞咗副嘢咁耐嘅廠商鬥
而家最合理入局嘅劇本應該就係合作形式

但作為波子 唔係咁化算wor
對於品牌黎講 因為知名度同宣傳都係紅牛收
咁我寧願唔入局好d,等25年先再入局唔係好d咩

不過雷諾真係慘
先前比大牛飛起, 而家又比大牛搞到推遲多一年
唔知有無機會重演2010戲碼
雷諾擋住大牛車手拎wdc

所以唔覺得佢會2025前入局

但新ceo 之前放風 小廠隊既情況會改善

一日未落實2025點改
條form係點
都唔會有廠肯洗咁大舊錢入嚟輸

F1 youtube 今晩3點直播MCL35M 亮相

深夜西live

架車差唔多一樣，係睇下新拉花

大頭已經出院

西時間

學埋啲youtuber 半夜三更先開live

呢到有幾多人會睇今晚live

想睇今年轉engine aero會點改

W11b

放過我啦好唔好

打住牌等睇

發生咩事
四萬同lando開band show???

就開始
好眼訓
不想睇四萬同牛奶仔一齊行出黎

牛奶開左台
睇住先

搖撚準備

麥迷報到

Lando揸GT

播牛奶仔個chatroom仲好

4萬

又係GT

四萬

四萬唔剃鬚

個細路同lando差唔多年紀姐

四萬咁口

麥記pr

好尷尬

Lando 個4個chords

點解仲未有把打上去問佢地問題

prerecorded

Mclaren plus 會員入面抽

屌你老母攞左上年部車出嚟？

仲以為拉花會唔同

拉花一模一樣咁

買左佢地呢款口罩,但帶落好細個咁

到底係佢地面細定係我面好大

拉花一模一樣

有冇巴打肉眼睇到aero有咩改咗除咗floor之外

Best driver line-up in F1

除咗有大sponsor有幾可會轉花

engine cover

車尾:
MCL35:

MCL35M:

Front Wing:
MCL35:

MCL35M:

同埋launch car 嘅aero 未必係到時winter test嗰架咁, 上年racing point 直情攞咗架舊車出launch event 之後winter test 先攞架W10 出嚟

補圖：
MCL35:

MCL35M:

個diffuser差好遠

成部車都假。。

部車運咗去銀石準備拍嘢

Good Good Good
Good你老昧

整你個引擎啦

新車aero有d似w11

麥記拉花又係咁嘅樣
轉第二隻拉花得唔得

多咗可口可樂做Sponsor.

應該拎Pole時，會揸住支可口可樂飲一啖。

我都係鍾意銀箭隻色。

橙色都靚 不過唔啱我心水

橙色成日令我諗起Arrow車隊⋯

推番80年代果副過千匹既1.6 turbo啦

已加都過千

好彩無等個launch event

Start from zero 個成本太大
波子都係同人合作東抄啲西抄啲先
有個根基先考慮自己出車

果時無電都過千

可樂好似做咗幾年贊助
牛奶仔個水樽係可樂罐咁樣
反而Gulf唔係話做主贊助架咩
唔見既

係個車尾部分 其實架車係橙色為主其實應該都係關gulf 事 另外仲見到好似Mission winnow 咁嘅煙仔廣告 有大水喉 唔驚

a better tomorrow

架MCL35M packaging 搞唔掂喎
明顯無W10同W11咁瘦身

舊年啲aero都唔差
我諗可能要實地落場跑先知
風洞應該睇唔到分別

都要睇返波箱係用自家定黑平

橙係2020 有冇用過窄身Turing vanes？

邊個係first driver?

有牛嘅lv

舊年下半季已經試好哂新車既aero
所以下半季啲表現先會差咗
依家架新車啲aero好似舊年下半季

原來老麥只係齋買平治引擎
唔會幫手宣傳
所以架車唔會出現平治logo
換句話講即係冇橙色W11

咁冇波箱嗰啲會唔會差好遠?

無買埋波箱？
淨係買副偈咁有信心😱

佢不嬲都係用自己波箱
其實保持自己既研發能力係好事
威廉士都係用返自己波箱
係今年話冇錢先放棄左....

車廠買人地波箱
btw成套買感覺上係好D

威記淨係副波箱都輸成秒 車隊都轉咗手仲點會咁蠢繼續自己整

咁佢aero 又唔好唔可以淨係怪波箱

但尾避震加成個車尾既package又同波箱有關

威記同老麥兩個情況又唔可以拉埋一齊講，前者求生存，後者求進步

老麥就算之前用爛蕉都係用自己波箱
佢唔買埋波箱換句話講
即係有多一個地方可以搵到佢地自己優勢
威記之前用自己波箱就係想堅持自己傳統
但威記架車慢 主要係底盤同aero都落後其他隊好多
架車一push就成架車想甩出去咁
特別係mugello果場 見到羅素一push就甩出去石地

因為羅素回塘✌🏻

紅豆巴又引戰

絕對無啲咁既事！
我最客觀嘅

真
你睇吓Latifi
一Push咩事都無
係唔小心俾Restart害到佢無機會攞分

但其實素素無塘可以回
揸足咁耐威記一分都無
要靠火星車先有少少分
都唔明點解啲人捧到佢上天

朱古力都大把fans啦 點解羅素唔可以有
你睇下隻泰象邦邦，渣到咁都大把fans盲撐
以我玩Mario Kart咁耐既經驗
第一場睇佢 就知佢唔掂

之前仲話無淡友

1. 回塘講咗兩年啦，不過啲羅素 fans 係都唔信！
2. 全季得一站有outstanding 嘅表現都可以吹奏，咁同啲泰粉有咩分別呀
3. 無話佢差呀，只不過覺得佢回塘

最搞笑嘅係喺SC 後面都夠膽死自炒，係差在未講埋I am stupid, 唔係嘅話我哋唔只rate 得佢低，反埋佢都似

然後同叻一樣最識喺TR 面前扮晒憐咁，人哋講I am stupid 佢就講I am so gutted, 講到自己有幾自責其實咪都係做緊show 俾佢啲fans 睇，假惺惺到呢

SC後面自炒 重衰過我去跟一二 一二學野
玩咁多PS4我未試過SC後面自炒lor...

都係睇威記太子爺Latifi點睇放羅素仔星星啦

一個係屎包住既鑽石
一個係屎包住既屎

好很肯定某大太子爺揸住架雞車都可以放素星星

仲唔係講緊垃記頭號車手
金牛第一代被害人
四萬都係跟住佢搵食
牛奶仔親阿哥
由垃記高層親自出面天錢請返嚟
垃記入返上遊嘅唯一希望
西班牙牙朗素接班人

Carlos Sainz Jr

講錯
大太子爺應該係

Haas救星

Mazepin

Who is this Mazepin

揸波手

The one that’s able to beat Schumacher (physically)

McLaren 呢方面既技術係 F1 係頂班，因為佢地呢方面太成熟
而家所有F1車上面都係用 McLaren 既 TAG-320B ECU

McLaren presenting the new MCL35M be like

平治都係?

係，所有車統一
ECU 係心臟，所有 sensor 數據同控制都經呢粒野，FIa 怕有人出術所以用統一 ECU 佢地可以拎到數據監察

話時話，fia 之前講緊嘅standard parts list 而家公開咗未？

有d大老輩坐鎮
我呢d小薯9up都唔怕

先祝大家新年安好。以下只是一點點隨想。McLaren 發佈了今季的 MCL35M 新戰車，在官方的相片中最為顯眼的要數收窄了後部的底盤地板，這也是必須的賽例指定改修，驟眼看確是與上年的 MCL35 沒有太多分別。但只要耐心的查看，不難發現不少差異之處。最易看到的是 Sidepods（側箱）的形狀較上年收窄了不少，而入氣口也收窄了少許，下沿的凹入角度更為激進，能提升氣流流向後部的流量，外形與上年 W11，RP20 相近似，主入氣口亦減去了下部的小型入氣分支，意味内𥚃的散熱系統架構是與 Mercedes 的類同。因應要用上 Mercedes 的 AMG M12 Performance Power Unit（動力機組），車身的輪距應會加長一點，Rake（後部向前傾角度）的高度應會相應地減低。此外，前懸掛系統幾何、後鏡支撐、尾翼端板等等也有一些著墨之處。

一如既往，發佈的相片只是實車的‎一鱗半爪‎，其氣動力部件更是樣板模式，一切都要等到冬測時才有分曉。

你地跟得貼好多
但我麥個底係賽場入面算最厚個隊
就算有低潮，三爬兩撥就有方法走出困局
Mercedes 嬴就真係嬴資源充足，但性價比我麥絕對唔低

全部cm都有一個人偷偷留下負皮

圖賣曬啲拉利

黑氣嘢賣哂就好

睇完呢副腦既info, 老麥用返自家波箱先係合理
加埋佢有8GB做data logging...佢一場車收幾多data

仲有Benz + 部Z8
圖受到咩打擊

忘了愛

籌錢植髮？

圖見過鬼仲唔怕黑咩
對垃利既幻想已破滅
垃圾品牌

All in Aston Martin 股票

Alpine 3月2 launch

唔會啦,佢拉利果幾年果幾份約都係肥約黎
不過我諗 係真係覺得緣盡, 或者唔再追夢掛
所以賣鳩晒佢

攞啲錢嚟買f2004

一個咁鐘意垃利既人，要受幾大打驚先會咁樣拋棄啲珍藏

Martin 3月3 launch

唔係打擊
係心淡

好期待！

成件事好噓唏

但係AM同Benz咁close 佢都走去放部black

佢又唔係benz廠隊
就算阿朱古力都走去買拉利啦

佢付出 120% 但就俾人當 condom ...
我其實真係好想睇咸帝過拉利，睇佢可以做到乜

係,
vettel用行動話比大家聽 咩叫心鳩柒撚屌淡

可能圖得道，心中有車，手中就有車

幾時開始叫朱古力跟唔貼

因為廢圖回塘所以賣哂啲垃利
叻迷今次啱聽嗎

Confirmed Car Reveal Date:
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021
Ferrari: Internal 26-02-202, Public 10-03-2021
Mercedes: 02-03-2021
Alpine: 02-03-2021
Aston Martin: 03-03-2021
Williams: 05-03-2021

Alpine 3月2

Aston Martin 3月3

邊個朱古力？

拉利：對有色人種暫時未有咁大興趣住

F1 場邊個朱古力色

差haas同大牛

四萬！

haas 連副偈都拎唔到，唔洗諗有正式亮相儀式

拎咗架
係唔知裝唔到定著唔到咋嘛

係連拎都無拎因為要垃利偈工程師到英國要隔離10日先可以去haas 總部幫手著偈，所以索性去試車先著

Onfire

垃利兩個日期其實係咩玩法

心諗
留返啲錢買DB4同埋買RB6好過

爺有的是錢
Internal照字面解係得拉利自己人參加

著唔到咪大獲

成績可以差，但一定要特別

直接Valkyrie 啦

一部俾19叻揸既 一部俾外人揸既 梗係有分別

屌狗

Mercedes W11 2020 vs McLaren MCL35M 2021

橙平四萬

乜原來9bo同綠平簽咗約
做綠平2021年既後備車手

大團員結局

And now F1 Insider report ‘The Hulk’ “is on his way to Aston Martin as a test and reserve driver”. They add that “the plan is for Hulkenberg not to be on site at every race but to have a standby line – just in case”.

咪又係冇得上

都唔似

個老闆仲肯咁樣燒錢

賣多d red bull同alpha tauri既時裝補返條數

紅牛係sell極限 有邊一樣極限運動紅牛會冇sponser咩

賣偈比垃利用

用紅牛足球集團搵錢填數

你果粒白朱古力黎

連benz 都賣 一定關咸狗事

有冇人玩F1 Delta time. 好似幾正

之前講過澳洲站賽道會有改變應該都會落實
The layout of the Albert Park circuit will change before this year's Australian Grand Prix.

F50 同 Enzo都放........

個Area其實影響唔算好大

橙平聲

好想聽下真onboard把聲
話說今年呢副engine仲要係Benz揚言場場party mode既偈

四萬好似幾enjoy咁

佢話hips太大坐得唔舒服

牛奶仔俾返張凳四萬啦

好想睇四萬(麥記)同辛斯(垃利)場上格劍

橙平用到平治engine咪又係冇po

拉利追到橙平先講啦
話唔定同綠平玩遊戲咋

綠平應該勁過橙平

新三大：
平 綠平 橙平

威平呢？

同垃利一樣 黑洞嚟

左膠

威記慢慢變緊白平架喇
一步步買緊平治啲件
但要啲時間

最少要多兩年先做到有競爭力嘅中游
i.e. 粉平垃利level

車廢但人勁都carry到啦
你睇素素幾勁
你唔係質疑素素揸威平上唔到三大呀麻

Uncle Daniel 可摸耳好似上年咁執返幾個po

藍平真心差咁啲，就算人才都唔夠搭救車廢嘅事實

係同藍平

得罪講句
架車廢到既程度係去到
比朱古力揸都未必揸到上中遊

上咗燈平，點都食返一個p1返嚟啦

話說今日聽返19巴西站team radio ，原來牛奶有份幫手拉返sainz上嚟

唔駛驚 Uncle Daniel喺麥牙輪大廳

好在咸中招，素素有得揸返次火星車，如果唔係我怕素素真係未有打先輸

不得不說Toto手上寫嘅劇本係真係靚

俾咸一個面子之餘
又俾全場睇到素仔潛力
仲可以賤價簽咸 素仔同情分max. 等等等等

你確定係賤價？

麥記出架混能超跑但自己無做開副F1 偈

咁咪即係要從頭研究起？

可以肯定嘅係final say唔係喺車手度

Hybrid係點都要出
大勢所趨

你唔燒錢研究hybrid同EV
十年廿年後歐盟一ban大引擎嘅你就仆街

麥街車副V8同 Ricardo搞出黎，而呢副V8係base on日產既
我估副V6都係同Ricardo齊齊搞出黎

你講McLaren Artura?
都唔係F1果副19偈
係V6+電動摩打
完全係一間車廠可以整到出嚟既嘢

我無聊引戰啫
點會唔知威記有幾廢

皓兒（Hulk）老是長出現

睇咗evo 個介紹，係同ricardo 一齊研發

不過無咗個mguh 成副偈無咁難搞，普通engine company 都搞得掂嘅

有無 Russell 嗰場 Final Say 都係車隊度㗎
Ham 就算點賤價都唔會收少過上年
佢份糧同 Russell 爭幾遠
真係對 Russell 有信心平治一早踢咗 Ham 啦
公公仲有位 Ham 洗驚

V band hot side大把位換對大牛牛落去

希望下年3隊都係平治引擎 睇下FIA點撚算

不過我覺得羅素果場
係真係一支強心針黎既
令到平治班高層可以壓價
至少第時賣盤都可以話 第時有羅素渣
唔會買左支廢隊

玩啲咩㗎？

RB Spyker

今年好似砌唔返
咸+黑平
拍住3架中遊 1架下遊

想買部玩下

沒有交收就沒有炒價

揀好人入隊
每站計下分咁

【舊愛換真銀💔】
車神Sebastian Vettel拍賣8部私藏，當中有5部拉利，分別有2016 LaFerrari（490km；Sold）、2004 Enzo（1,790km；POA）、1996 F50（6,940km；Sold）、2016 F12tdf（1,200km；£725,000）同2015 458 Speciale（3,000km；£350,000），當中LaFerrari、F12tdf同458 Speciale頭枕有本尊logo，Enzo有原廠Red Book經典車認證。其餘3部係2009 MB SL65 AMG Black Series（2,800km；£275,000）、2010 MB SLS AMG（6,928km；£175,000）同2002 BMW Z8 Roadster（21,700km；£175,000）。名人效應，價錢自然水漲船高，但拋售咁多拉利鎮廠之寶，乜咁大仇口呀？
（圖片來源：Tom Hartley Junior）
#News #SebastianVettel #Ferrari #LaFerrari #Enzo #F50 #F12tdf #458Speciale #MercedesBenz #AMG #SL65Black #SLS #BMW #Z8Roadster
————————————————
Web
Driver's Club FB
Driver's Club MeWe
YT
IG
電子雜誌（跨平台版）
電子雜誌一年訂閱（iPad版）
電子雜誌iPad版
電子雜誌Android版
#唔想miss咗TG嘅內容記得要將Following改成SeeFirst喇

我記得上年有人砌到 HAM+BOT+MERC
然後搭啲超低錢

圖賣哂啲拉利

點拉

想買ALFA有無推薦？？？

我無玩開，等其他巴打答你

等睇RB16版既AT02

只要個儀式唔係好似上年咁尷我都無所謂

F1 真係過長

BWT 可能贊助Haas 或者威記

點都好過rich energy 啦

有錢能樣

一定好好多喇，不過會唔會又變粉平2.0

睇左人渣

個鬍鬚佬前幾日先整咗個回歸宣言

唔係太熟 但係Bburago冇出既話
minichamp同spark唔平 特別唔係大隊 我買部細牛都400以上

minichamps 起碼都成600係newace到訂

永續回歸

鬍鬚佬身為大英New money 底褲好黃

傳緊簽威記機會大d

如果麥記今年啲表現好好
平治會唔會22年畀閹割咗嘅PU佢

規則寫明供應商唔可以俾低級版嘅偈俾客隊

如果咁 最似應該係2016年咸唔俾油咁 想後面YT堡同周圍車手鬼打鬼

平治再早一年幾個月freeze自己引擎 去研究其他嘢
等下面老麥 鹿丁 威記 鬼打鬼打鬼

咁都好啲
但之前red bull 同 renault 單野係定rules 前?

威記都冇得同佢地打啦

條rule 一路都喺度，但係啲廠都一直都踩緊界，直到rb 同renault 單嘢整到咁大壇先搞到fia 要重申條例要點執行(不過rb 一路自己要求用舊偈，咁樣另計)，下一年rb 都轉咗用康打偈，所以個爭議慢慢無咁大

qc做得差啲啫

sor, 偈油同波箱油撈亂咗用

話時話 有無人覺得自從四萬正式過去麥記
牛奶仔好似無曬地位咁。。。
最近好多關於麥記嘅一啲F1官方video clip
都係四萬 好少牛奶仔

利申:四萬係我中意嘅車手入面排頭幾

幾時先有drive to survive 第三季睇
好緊火

覺
始終四萬名氣大過牛奶仔咁多
特登轉黎老麥係想衝分站冠軍
點都要食住個熱度造勢
牛奶始終老麥親生仔 過多一兩年實坐正到既
照計佢兩個應該唔會攬炒掛

Day 1 in 美帝

都係嘅 同埋論資排輩
四萬又真係前輩嚟
我都期待四萬今季衝分站冠軍
坐等牛奶仔坐正啦
至於攬炒 我估無事嘅 四萬連max都搞得掂

細牛發布新車嘅時間friendly 好多 會係本地時間1600開始

擺明係望住日本時間嚟搞

假架啲奶

睇完兩季Chasing the dream ，黎緊呢季決定追埋F2

F2 F3精彩好多

人材真係太多，F1根本唔夠位

和牛真係好矮

唔會啩

fashion 為主 架AT02為副

真 都唔知睇緊啲乜

拉花唔靚

WTF 咁就完咗

下 完咗？

完咗啦

jmly

我都呆咗
播錯片定咩

AlphaTauri AT02

AT01好睇好多

真

睇衫睇咗3 4分鐘
部車就10秒
究竟我睇咗啲咩

屌我仲以為會好似麥記咁

我褲都除埋佢俾啲咁嘅嘢我睇

上年都係咁樣，今年我都無咩期望

依家得返AM可以諗吓

如果係啲深夜西時間睇啲咁既野
真係mon都打撚爆

AT 01 靚好多

好似打機My Team啲Design咁

點解twitter 咁多人讚個拉花靚真心唔識欣賞

AT01 簡潔好多

咁大隻HONDA字係車尾翼度，車兩側又有？HONDA重點贊助？

買like。

係咪得我覺得架at02幾靚

有角田嘛

引擎係康打+無人贊助

我屌

隻色嘅組合勁似威記以前嘅FW34。

金牛英文全名就係Scuderia AlphaTauri Honda
即係除咗AlphaTauri係自家贊助之外
康打就係主贊助

Alphatauri部車柒到
用上年拉花都冇咁嬲

體諒下啦
紅牛自己都未公佈幾時發佈RB16B
金牛哪有車發佈

隻藍色本身都柒柒地
依家下面一忽仔白色真係唔知做乜
上年拉花藍白倒轉都冇咁odd

呢隻色一d都唔起眼

下年有公平原則一齊限馬

如果只係show拉花好多時都用舊年車

角田坐車轆會唔會雙腳離地？

會

2021 Season all races tyre compound choices

開季前搵啲嘢笑下都好

吓 Zandvoort 都要C123 有D諗唔透

MAX 主埸
唔知個場好唔好睇 悶唔悶

勁肉酸同埋on9，同之前威龍一樣，由車頭睇同由車身睇係可以完全唔同色

啱啱發現
Imola 個三款打錯做C2 C3 C3

Updated 2021 season all races tyre compound choices

正想問你C2 C3 C3
即係得兩款胎揀?

如果有巴打想睇兩架有咩分別可以去呢到睇

屌 係喎
你唔講都冇睇到

啱啱更新咗
p記

我買返AT01既模型算

荷蘭都算係一個高下壓力既場
用C123都合理既

平時打機都見荷蘭個場又窄
仲要冇乜爬頭位
肯定悶到仆街

到時想聽全場合奏super max

大直路同上海幾似，應該係唯一爬頭位

舊年好地地，今年AT架車花好柒

佢哋肯搞先算啦

正面睇隻藍色係幾靚
條白鈴都唔錯
可惜個車身嘅白色

P記而家好撚驚爆胎
所以試新場一定落硬胎先

其實點先會換走P記

P記份約去到2023年
除非P記年年係咁爆胎/存在引發意外問題
唔係我覺得都會續返約

P記咁撚聽話 點會換

同我my team個拉花9成似

咁樣對比冇意思
拎架RB16睇下有幾多一樣既地方

如果換呔廠有冇邊啲選擇先?
又或者仲有冇機會兩間呔廠一齊

好大個康打logo丫

我都覺得幾靚
康打係信念，要揸緊

最後一年

以前係行雙軚廠既
好似係無廠玩定當年美國站車軚問題
所以先轉單廠

黎黎去去都係嗰幾間
p記 米知蓮 bridgestone dunlop goodyear
不如睇下有無新廠想發圍玩下新野

想睇redbull買埋呔廠

中國雙星

我又唔係康打fans
但其實隻深藍幾靚呀
可能我taste問題

邊個最遲爆呔嘅冠軍。

而爆住呔仲可以救返架車唔駛炒嘅，可額外追加多一分。

到時每個圈都要入PIT

我都覺得隻藍色幾靚

05年美帝站因為米芝連車胎問題 搞到正賽得6部用石橋嘅車繼續跑 搞到個場面勁失禮同尷尬 令到07年開始只可以單一胎廠參與
新廠 唔知Hankook 會唔會入嚟 以前佢有贊助歐洲F3 DTM

係個拉花出事 > 隻色出事
爸爸力量用粉紅色屌左一陣就咪又係無事

咁撚耐

屌等唔切

仲要等成個月

分批出左頭幾集都好呀

可以準備定呢張圖

又準備1001

大牛2月23

Confirmed Car Reveal Date:
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021
RedBull: 23-02-2021
Ferrari: Internal 26-02-202, Public 10-03-2021
Mercedes: 02-03-2021
Alpine: 02-03-2021
Aston Martin: 03-03-2021
Williams: 05-03-2021

樓主到時可唔可以開劇透討論po

唔識影視台啲開po 格式，等自願者幫手

黑平改咗3/3

佢通常係一星期一集?
定一次過出晒畀人

上兩季都一次過出晒

我記錯咗綠平

我諗咗下我係唔係睇漏咗啲嘢

跟住個個都唔reply

一日追晒佢

你地識唔識哂全部人

大牛livery係最撚冇誠意

以前netflix係一次過出 不過依家改左policy就唔知啦

其實一星期一集會好啲

中島 小林 角田 佐藤 中島

有埋名ga

角田如果有2個po係咪已經好過晒之前嘅日本車手

係呀 上過頒獎台嘅鈴木亞久里同小林 都係係鈴鹿上頒獎台 之後就無啦

角田應該係歷史上條路最好既日本車手
慢慢升上去,亦都係國際性訓練
期望大都正常既 不過唔知佢自己壓力頂唔頂得順

開定

[假架啲Netflix] F1 2021 季前討論區 6

可以覆post 了

係紅牛底下除左親生仔外邊會咁易順風順水

真係叫做順風順水我諗得vettel, Max
max就重未有wdc 差咁d

出年無左康打做靠山，角田仲可以行到幾遠

咸：it is a tough race

一年？

佢car reveal根本無意思 年年拉花都無變 仲要未必拎架新車出來

無咩意思嘅 大牛個拉馬 每年都差唔多一撚樣

花

秦仔都要去大牛亮相禮

啱啱醒起仲要係23號，係唔係有心鞭佢

佢條屎忽鬼咪算好
起碼大牛重會製造下機會比佢亮相
無真正打入冷宮

Confirmed Car Reveal Date:
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021
RedBull: 23-02-2021
Ferrari: Team 26-02-202, Car 10-03-2021
Mercedes: 02-03-2021
Alpine: 02-03-2021
Aston Martin: 03-03-2021
Williams: 05-03-2021

Neetflix Drive to Survive Season 3 Release Date: 19-03-2021

999

1000